你地唔練魔法都算 唔夠你每日都落街練一百米

你諗下 d 狗咩住咁重既裝備 你只要跑得快過佢 你就可以唔洗俾人捉 甚至黑暗d 講 你跑得快過隔離 都唔洗俾人拉 最好既結果當然個個都跑得快 唔同長跑 短跑練一段時間 已經有d 成果睇下 所以唔該你地 練一練短跑

仲要買protein飲

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

10連

九連

八連

七連

六連

五連

四連

三連

二連

一連

飲粉呢就真係操肌肉玩負重先有明顯效用
你練耐力爆發力呢啲飲粉唔會出到肌肉 因為你無真正利用負重去刺激唔同部分肌肉 大概係咁

其實唔止100
通常狗衝一百至二百
你起碼衝到300先安全

練吓interval 加強短衝程
再練多少少氣保平安

仲有好多冇做開運動既一見有狗衝就全力衝向後
其實咁樣唔控制d氣會更快冇氣同攰

我唔同意你講法 你練100米 跑10次 每次休息1分鐘 你感覺下你肌肉之後有咩感覺

之後格幾日你再練 飲埋粉睇下有咩效果

所以要練下短跑

其實最重要都係營養夠 咁就得飲食均行

其實你啱
試過比黑警淨係追我一個
後尾直播有片我睇返
佢真心快
好彩我爆得仲快先冇事

我本身飲開 加操開負重同帶氧 我覺得飲粉主要係負重訓先俾有大效用你 因為你係刺激左舊肌肉 俾佢撕裂再吸收蛋白質製造肌肉 從而舊肌肉變大 大概係咁 但你跑 無錯實會係用到肌肉 但佢主力應該唔係去刺激 撕裂 吸收收補生長 而係肌耐力為主

我都操開 gym 但我係操埋斜路短跑 飲粉唔止補充 回復都快好多

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

你發夢個時都俾黑警追 睇黎黑警都係好多人既惡夢黎

咁你話回復方面我都好認同 唔止回復 飲完操其實粉都俾到你更大既能量去操 唔係講緊藥個啲 其他巴打唔好誤會